whatsapp backup唔到

已經幾個月都係咁
icloud仲有位 有冇巴打都係咁

del咗佢重裝

咪玩啦師父

1. Del iCloud backup再backup
2. Backup嗰陣唔熄mon唔離開app

我試完一先試二搞掂

我都有同樣問題有無高手知咩事？

有 幾個月前已經係咁

試左都係唔得

我都係del 晒icloud d 野就得，之後我買icloud storage ,唔駛煩

backup完都有機會還原失敗

sign out iCloud＞熄機再開＞sign in iCloud 就 ok

佢要upload完新backup再del舊backup，
好似要有至少2倍位佢先會upload成功

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

我icloud同內置backup都炒過 whatsapp真係世界級垃圾

我都係咁 永遠停係某個mbs 數
要直接用icloud back up, back up whatsapp
有無真係有解決方法
Icloud 又唔係無位

係咪setting熄咗background?

一路開著

Same